# ALphemu

Notes personnelles autour de la participation au projet phemu (phénomènes mutuels des satellites de Jupiter)


- Un appareil photo réflex en mode caméra est-il utilisable ?
Si oui, est-il possible de lui associer une "base de temps" ?

- Comment faire fonctionner le logiciel Tangra sous Linux (Ubuntu 20.04 ?).

- Comment obtenir une "base de temps" économique ?

